小粉紅們 入黎討論下

雖然係舊片，但你地有無咩意見想發表討論？

希望巴打們唔好漫罵佢地（如果有小粉紅真係回）

3毛: 我唔知 我睇唔到

推